求指教！

有煩惱

咩

係！點！

小弟我黎緊就sem4讀完太空仔HD Businesses
GPA yr1 3.1/4.0
留係香港又唔知讀咩 唔知有咩出路
條女又係啲讀完HD嘅人 但佢決定左去台灣讀書 移民
係禁叫我去 我可以點？
一旦讀唔到上去 過去台灣係咪一個好選擇？

因為件事成日同佢多左噪交都係禁

你愛唔愛佢

同佢一齊左4年 點都愛佢 但我又唔係好想過去
一黎香港讀書借左嘅債
二黎 覺得禁樣好似晒左自己讀HD 嘅時間同錢去

要取捨了

諗唔到點做好

想唔想同佢過世

都想嘅 但一諗到一旦香港有大學收番我 可以讀上去 應該點好 繼續讀上去定 直接去台灣讀好

想同佢過世就去台灣 講真 唔係你會後悔

學歷依啲其實去台灣都可以讀返 但你條女冇咗就冇咗

準備好同佢講一齊去台灣啦 ready to make some changes in yr life

但錢個到過台灣啲洗費仲未有

我就諗緊可能今年讀埋個HD 學位 報晒兩邊先再決定

你要去嘅 錢依啲嘢一定解決到

咁香港嘅大學收你就唔走？

就係禁我先唔知點

走啦

點解手足可以禁快決定到